零樂理基礎,想學saxophone,去邊度學好?

google搵咗幾間,唔知口碑點,有無巴打咩好提議?
同埋想問下初學係一對多好定一對一好?
重有好多地方都推yamasaki嘅alto,是咪呢支最basic無死錯人?

Parson

巴打對佢有無咩啲意見？
我上佢網都無乜詳細資料睇

推

乜撚yamasaki
買Yamaha 啦實無死錯人

屌 睇完咩Yamasaki 2千幾蚊吹壞你
真係想學就買枝yamaha 6000up

巴打想學到咩程度？夠出Busking/普通表現？定考皇家音樂試？

BTW買二手Yamaha都好過咩suzuki 啊yamasaki啊果啲。同埋儲多少少買買個靚mouthpiece and ligature

我都搵緊 最好係私教...

想夠busking 同人jam 野

即係$6000蚊以上嗰啲先叫吹得下？
是咪都係買alto?

未接觸過，應該暫時都係想出到busking
mouthpiece同ligature點先為止靚？

Jam野又另一個世界黎wor

最緊要係想請問下有無邊度學saxophone好推介

其實係學左半年到先考慮搵mouthpiece既，主要係你想音色向邊方面發展。我試過買一個咀都3000蚊，未計ligature所以儲多少少係好事黎

清你喺邊度學？
咁支saxophone都係學咗半年先買？

支saxophone買左三個月先出去學
頭三個月自學，之後覺得唔太對路，所以出左去一對一學
可以TG我傾傾， @UserNameIsTaken

I'm a saxophonist. Over the last few years, I've done several concerts in Tokyo which have received high critical acclaim in the media, including Southern Daily, Today's Headlines, South China Morning Post, Oriental Daily, Japan Times Online, Japan Today and many other cultural websites. My last few concerts attracted audiences of more than one thousand. Recently, I was being interviewed on a news television channel for the first time for promoting a recital of mine. I was a little nervous since it was my first time being interviewed on TV but I liked it. I have a bachelor degree in saxophone performance from a music conservatory in Vienna. While studying in Vienna, I performed frequently in festivals, concert halls in many universities and cathedrals. I love performing on the sax to a huge audience and teaching sax in terms of poetic depth.

賣Yamasaki 嗰間就唔好去啦，上fb search 下 anti hk saxophone association 就知咩事。
小小意見，saxophone 可以試吓玩一兩個月先，好多做全職既老師都有色士風租。
有心學點都唔好買太平，當然Yamaha yas280 好穩陣，但性價比唔高，用一段時間就開始自我懷疑或者心動想升級聽返老師分享有d台灣牌子都唔錯，不過唔好諗住好平，好似都過五千。如果遇到個啱既老師，多數都肯幫你試吓二手，二手真係隨時執到寶，之前facebook group見到枝yas 62 賣12000
Good luck Ching